---
author: mgalves
categories:
- Desenvolvimento
comments: true
date: "2006-12-12T11:09:28Z"
slug: probleminhas-em-lisp
tags:
- Formação
- Linguagens de Programação
- LISP
theme:
  name: twitter
title: Probleminhas em LISP
wordpress_id: 99
---

Hoje, um dos links no meu leitor de RSS retirado da lista de populars do del.icio.us apontava para uma página com pequenos **probleminhas** a serem resolvidos em **LISP**, com **código fonte**.  Os problemas eram muito parecidos com alguns que eu tive que resolver quando aprendi **LISP** na universidade, e não por acaso: a página em questão era do meu ex-professor do curso João Meidanis. Coincidências a parte, a [página](http://www.ic.unicamp.br/~meidanis/courses/mc336/2006s2/funcional/L-99_Ninety-Nine_Lisp_Problems.html) é uma otima fonte para quem quer aprender ou relembrar esta linguagem.
